一屋老友記果陣個滕麗明演法同依家熊尚善一模一樣

以為睇緊愛回家

根本得一隻演法

呂慧儀又係似返熊若水
呢套算唔算開心速遞既前傳
不過開心速遞原設定又真係關鬼事 話係前傳都合理

佢俾人強姦係生涯高峰

無魏俊傑, 鬼識佢

仲睇cctvb?? 比啲骨氣啦

睇都唔好比人知

劉江張相

拍真情已經識啦

佢係冇

同尋秦記都係同一個演法

又重播

冇睇過陀槍?

神劇

佢不嬲無架啦

冇翁文成，鬼識佢

而家播緊 一屋老友記？

你真係無時無刻都睇緊tvb

好似係 朝早11點9至12點9

真情做咩角色

阿雪

條友應該好後生，陀槍都唔識

條女好撚正
好有女皇feel

真係好想跪係佢面前比佢虐打

我諗一屋個個景同愛回家應該一樣

熊若水上身

無睇好耐

屌真係當左地布

有咩？

陀槍2鮑國平都唔識？

佢越老越正wor

求指教

呢套野出個時都話抄一屋架啦

上左身

記得果陣有人話係真人版妖怪手錶

鎖門有撚用 胡諷羅蘭識得穿牆

係舊登應該比人狂派膠

屌你老母仲睇CCTVB

以前細個參觀星島日報時候入電梯無為意堆個頭就係比滕麗名捉住我個頭

金城安

屌 雷珍妮

鐵面陳

籌備時已講明係抄一屋 不過啲編劇廢好多

啲腸粉永遠唔落醬

你今日唔駛返？

首播嗰陣對呢個細節特別深刻

唱兒歌果陣已經識佢啦

hi tvb打手又見到你

全部打手黎
善用不推文回覆